暗瘡印問題

點樣去走暗瘡印？
有咩產品可以解決😭

M記

我d精